認真諗下915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

講真，港島依家好難打

Pish

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

所以有無手足有對策

幫幫手

真 上次已經圍捕 維園好多手足出事
乜都封 真係要游水過海
有無人有計

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

即係點 塞住唔比出港島?

我覺得和理非唔洗驚呢樣野

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915